女仔一定要保護好自己！

依個社會到底係咪痴撚線？！

除咗政府、黑警、黑社會，
估唔倒竟然有人用依樣野嚟呃食，屈前線義士！

所有女仔請小心好好保護自己！！

痴線...

On lun 99

原來雞都可以咁偉大。
現代李師師？

都話呢個時候，
實有D人渣乘虛而入

吓。。。有埋個group

CLS

求下女仔你地唔好信發呢d信息既無恥之人

可唔可以成段copy post出黎，我dm返俾佢

仆街

善用不推文回覆

開始又黎呢d 垃圾資訊 無限分化 總知就係搞到你唔想出黎為止

係依個時候乘虛而入

痴線，抹黑借義士出黎搵食，絲打們要保護自己

屌你老母衰過人血曼頭

乜料啊 cls

真仆街，連呢d都老屈手足

點解搞到好似慰安婦咁

報警

似popo搞出嚟，以加佢地都玩文宣分化大家

講真
正常人呢段時間點會有心情扑 發夢612到而家都無乜心情搞野
仲要前線手足 平時勇武完都攰啦
老屈 屌佢老母
手足？黑警手足？